其實今晚係咪應該要唱歌呢

今晚CCTVB賀佢老母之際，大家係咪應該要唱吓歌唱撚衰佢?
真心!